連登、左膠嘅《不自由，毋寧死》係咪鳩up

少少疫症就要政府禁乜禁剩
其實冇人阻止你地辭職搵木板封自己全家係屋企，你地絕對有自由咁做
點解要因為你地恐懼，就要全世界放棄自己應得嘅自由

利伸，物競天擇、自由意志信徒，唔係聖人但間中會做下善事平衡心理

乜都唔洗政府做，咁我要啲公僕托柒咩

同叫人唔滿意咪移民去外國有咩分別

睇黎你都識d野
美國都係因為咁，所以變成世界No.1
就係d歐洲佬唔滿意自己祖國，移民去無主之地實踐自由意志

最後因自由意志先有美國革命，脫離大英支配